(澳洲) 屌你老母係呢個垃圾國家真係好撚辛苦

仆你個街夏天熱撚到, 又冇冷氣
屌你老母個太陽又毒 又冇遮擋物, 曬到痴根 曬到黑撚到仆街
根本就人間煉獄
本小姐點解要受呢d咁既苦
咩垃圾國家黎嫁 2017年仲要受埋d第三世界受既苦

善用起底功能

都講過呢個ac唔係一個人用, 要我講幾多次

咁你又去

咁我係移民既, 香港大陸化到咁 正常都走, 早知去台灣好過 起碼生活方式同香港接近, 澳洲真係好撚on9

移民之前唔好好了解過個國家先去 依家係度怨天怨地 冇人拎住支槍逼你移㗎on9

負皮上一頁

小心交通意外

sorry大佬

冇冷氣?

冇

你頂得順? 不過SYD MEL果邊好D, 我呢邊係全澳洲最撚熱

澳洲 > 加拿大

Darwin? lol

點解無？

冇錢買 ？

傻鳩 去埋d垃圾國家 利申加拿大

嘩屌好撚型
你呀妹過到去未

啦！你唔鍾意就死返香港。

樓主係西定南...
返香港再比舊錢移台灣喇

走啦，唔走人地遲早都趕你走

返到香港你就知道正

Show Blocked User - 桐谷禾人

澳洲passport可以住nz 走啦依到唔歡迎你

咁撚辛苦就番支那啦屌你老母
毒你老母臭化西呀

負評果d on99
澳洲既熱真係用毒黎形容
未去過你唔會明白果種熱
特吃6係12至2月
熱到on99

Btw 澳洲冬天真係正
如果可以
最好香港夏天去澳洲
澳洲夏天番香港

算啦, 唔怪佢地
30幾40度天時, 周街都得D平房完全冇野遮到太陽, 逼住你一定要暴曬, 我的媽啊

lm

香港乜撚都有 咁好都移民 抵啦

呢個真 利申香港夏天去澳洲exchange 好舒服 近日翻黎香港

應該係brisbane

乜撚野年代 無冷氣就訓車啦仆街

brisbane
不過我都覺得仲可以接受

利申:怕凍

好地地本乜撚野小姐 咁撚巴閉咪唔好去囉
而家又唔係極端天氣; 係你自己嬌生慣養, 頂唔住澳洲嘅氣候咋

曰夜溫差好似好大wor

熱咪開冷氣 如果你覺得要環保 就用扇 最原始方法
一係留係大型商場 減少家居用電

其實我最想講 你好冇謂
你覺得澳洲天氣熱
咁就擺起連登講 我地會幫到你咩 用下腦諗下辦法
有d香港人住劏房 咪一樣要諗辦法解決
困難總係多多 解決辦法總係多多
小小事就擺係度講 無唔無聊d
如果你話天氣熱 問大家係唔係全球暖化越來越嚴重
我至少會覺得有意義得多lo

澳洲嗰種熱真係非一般 我明樓主

澳洲我唔會考慮移，因為臭氧層穿左易生cancer。

死垃圾屋企連冷氣都冇就收皮先啦好冇？

澳洲咁撚悶 香港人點會住呀

澳洲啲屋好散熱 不過一定要有車
夏天等巴士就真係熱到仆街 試過50度
入夜就會好d 落翻30度樓下
btw 澳洲啲女都幾正 好多mix

冬天就真係幾爽，0-10度，好撚舒服

冇得用食邊度/住邊度/著名牌去show off既地方 真係唔啱香港人住

夏天melbourne 都還可以

諗返連登仔每日做嘅嘢就係話港女係雞，開post話屯門、元朗、深水埗係垃圾區、笑人用iPhone係i狗、屌人係港豬、屌閪客、屌台狗、舐日、崇洋
係澳洲真係冇樣做到

講開又想講下，一個澳洲中學老師稅後月薪35000港紙
麥當奴時薪20澳紙×10×25
月薪過30000港紙
係香港麥當奴人工低定係人地高？

自己決定得就唔好後悔
呢個city唔習慣咪去另一個city
有人用槍指住你咩
咁唔鐘意咪番香港移民台灣

利申 喺澳洲住緊

澳洲d屋冇冷氣
你不如話你自己唔識搵屋啦
我就搬親都搵到有冷氣既

本身澳洲最低工資都澳幣19蚊左右
即係港幣百幾蚊
香港先幾十
兩個國家嘅生活成本都唔同
比較唔到

澳洲係以前英國佬響海外既監犯集中營黎

加上亂倫案、痴線佬、低質移民（特別係越南人）

理解唔到有加拿大唔揀 反而走去揀澳洲係咩心態（除左氣候同距離）

連住澳洲既人都話鳩你啊 樓主
檢討下啦

香港1個鐘錢食到1餐
澳洲食到2餐

澳洲夜晚根本唔需要開冷氣

問下英國人囉
英國人最多人移民就係去澳洲

交埋稅同屋先啦
多謝某國人，依家澳洲住勁貴
雖然計計埋埋都有公淨
但絕對冇兩倍咁多（除非你本身香港都搵到錢）

住應該貴唔過香港嘛？

英國又濕又凍又成日落雨
澳洲天氣正好多,令人好放鬆
利申：係澳洲識d英國人講既

香港唔平得過澳洲好多，但澳洲人工高過香港好撚多

做香港人打份濕9工好撚慘
放工時間喺地鐵見到班香港人個樣真係攰到仆街
澳洲我無乜見到啲人會咁累
個個都好撚開心咁

住開冇太陽既地方咪想去有太陽既地方

想問2-7月澳洲咩天氣？平時你地點著？上網睇完都唔係好清楚

澳洲多蟲到仆街
又重racism
貼錢都唔去
垃圾國家

短袖
夜晚就短袖加多件薄外套

2-7月都係咁？ 我睇啲人話6月會開始涼

尺價咪係囉
但普通住嘅時間啲洗費都係咁上下
得個大字，想慳啲都冇

好涼薄喎
你未見識過香港啲on9劏房
幾千銀租個床位大小小，十個人共用廁所

睇地區～ 某啲地區比中國人買樓買到貴晒，樓價基本上同香港差唔多～～

5-6月開始涼，無太陽地方會好寒。提議短袖加一件正常外套，i.e. A&F 嗰啲，薄外套未必頂到。

我會想細啲慳啲囉
本身唔多家俬
講緊唔係話非常大
但一個人住係絕對好浪費
兩個人住又覺得可以大啲
大概400呎嗰啲唔上唔落
夾夾埋埋都成8000蚊個月
到大啲嘅就開始過萬
可能地區問題
但唔近suburb又方便都好難唔係依啲價

澳洲撚表示連續4年飛過左夏天
但係我好鍾意夏天

上年2-7月去左Perth，好舒服，40度都唔覺好熱

怕熱咪去隔離中土世界囉

澳洲熱係乾熱，有風好唔同

仲未覺好熱
Nsw

Nsw今日都曬到仆街 26度但係個太陽兜嘢咁曬落嚟

同香港比好好啦
香港隻熱真係人間煉獄

利申qld

港豬咁撚廢 生硬皮膚癌
澳洲近赤道 太陽最毒 無雲

你窮啫

亞洲人嘅身體原來會因為政治冷感而變得受唔到紫外線
睇嚟要頒個生物學獎畀你

Perth 係咪好多蜘蛛
早兩年四至六月去 Sydney 同 Melbourne 就唔覺多蟲

我都喺澳洲 又唔覺咼 你依啲垃圾頂唔順就走啦

有冇Perth 既巴絲揮下手

澳洲啲熱係唔係講笑
但點會無冷氣? apartment既話差唔多standard有嫁喎

syd同香港愈黎愈似真係無任何分別
係啲交通垃圾 但揸車還好

樓主無錢住有冷氣既屋？
同埋澳洲咁大 個個city天氣 生活質都唔同 個個city你都住過？唔岩住咪返香港囉

之前新年去 夏天就係好撚熱 好撚曬
有好多蛇蟲鼠蟻

今個2月至6月會去Perth，係唔係好多蜘蛛架？
唔洗要唔要拎埋冬天衫去呢

睇你住邊區同appartment定house

apartment

毒你老母
邊有香港人講大陽毒㗎
點毒法啊你老尾

補充，如果巴打真係好怕凍，帶多件薄既down jkt 啦～

睇邊到姐 Sydney真係拍得住hk
Chatswood起完火車站真係全部中國人咁濟

我真係好怕凍 利申絲

仆街 以前翻學要行40分鐘翻學放學 辛苦到